不如整個齊齊撕特衰護照活動

好似大波Man撕BNO咁撕
口號："全港十八區市民齊撕特衰，拒絕被迫做支那人"

我覺得參與人數一定多過撕BNO Show

會好多人留言話好
然後冇人做

五毛，block

你叫廁板撚情何以堪

大佬 犯法架喎
撕咗嘅話 一定拉

犯咩法？

拎本舊既撕比人影到就好似大乳房man一樣柒

拎本真既咪又係要比錢拎過，你唔去旅行咩

咪on9

BNO去唔到旅行咩ON9?

我估係支那國徽？

個個有BNO咩

你真係傻閪嚟

利申BC